今晚場波台世紀之戰幾點打牙

蓋清，牙gap vs n賓，皮鞋道理

牙途黎唔黎睇？

今晚去沙角邨食大排檔，睇飛卜life 算了

力爭廿一連勝

佢收左課金凌晨飛杜拜

蓋清n賓自己打自己

皮鞋仔挑選哪位？

門口炒緊黃牛

準備緊飛卜拉孚